大家上屆立法會投左比邊個?

新西
地區直選 鄭松泰
超區 梁耀忠

新西
地區，朱凱迪 鄭松秦
超區 曠仔

投左柯創盛 李慧鯨落

新西 鄭秦泰
超區 白票

慧鯨d政見好凄美

松泰負責投下反對票

投左比個唔會漏屎水既候選人

一樣，喊出黎

地區撚有得投兩票咩傻閪

新西 鄭松泰
超區 holding

鄭蟲呀屌

一樣

投左比中出洋子
佢今年選唔選

新東梁仲恆

超區白頭佬

白頭佬同四眼 後悔到呢

周浩頂? 仲有面講出嚟?

高達斌
屋企人投左陳玉娥

豬Sir投熱民竟然

港島-鄭錦滿 鍾碗媛團隊
超區-白票

最後一屆啊 唔係上屆

蓋仔住石蔭

竟然投西環傀儡

利狗黃店Oh my dog係蓋老闆開

廿年前可能係

九東 黃洋達 教育界 葉建源

鄭松泰

超區冇投

游蕙禎

原來已經係好耐嘅事

杜老師

加埋老母果票（掌心雷）

果陣覺得無嘜野

same

黃洋達

新西村長
超區鄺神

蓋ching 搵日元朗一齊吃飯？我請

屌你老味，貼真野

有啲料

btw 我12年投左陳偉業

屌你老母鄭松泰

九東 黃洋達

黃大仙咁黃都唔可以送佢入去

宜家都冇嘢

12年我投左比李卓仁